「求救」搵5.5噸貨車定期送貨

公司搵開個司機因爲退休 車又到期要報廢
想搵下有冇5.5噸貨車司機連車報個價

如有介紹求聯絡方法/直接pm

送咩貨？幾多？幾重？

邊度送去邊？咩時間送？

一次半次搵gogovan算

5.5噸可卡因 好大風險喎老闆

食品 送啲調味粉 醬油
長期 每日都有 咩時間送都無問題主要都係正常收貨時間九至六
時間可以再夾 主要想要個報價了解下先
火炭出 去邊到都有 主要人地貨倉

講麻煩應該係惠康百佳依啲 不過依啲煩野一個月一兩次

就係唔係一次半次

正牌生意有曬証書有曬盛
主要美國中國出口到港
係有時自己做轉口 唔怕係走私放心

10-25kg一箱/件/桶
一板貨500kg-750kg我諗

我公司有做開

但報價應該直接問老闆

幫你問左佢接唔接

你果d係一個人做都得 定要搵多個散工跟車

謝師兄 一個人做都得
我地做開個司機做左二三十年
都係一個人做依家